有無人認同同條女一齊最正其實係開頭互firlt既時候

大家仲未係情侶，但已經互相有好感既時候
有小小事都會互相搵對方傾，會share比對方睇
得閒會無啦啦send自拍比對方j
有機會就會搵位試探對方可以接受同你有幾close
傾電話聊佢講咸濕野佢又唔抗拒果種興奮
無啦啦同異性出街會同對方匯報
果種曖味，果種好似係你又唔係你既不明朗

呢種刺激感，一扑左野就唔同哂

岩阿

同仔都係喇

利申： 女

扑左一次但關係未明都會嘅
多過一次就無啦

女仔一樣有咁既感覺？

真

利申拍左七年

估到會有基佬入黎
你地gay界有撚firlt咩，一黎就埋牙架啦

真係好迷人果段時間

自己有另一半 但出面有另一個異性flirt係最正
明知唔會一齊 但個心有時又會諗起佢既感覺
不過知道唔係愛佢 係flirt個時開心姐

所以曖昧完fade out就最perfect
果個女仔就成為你最美好既回憶
記憶入面唔會有鬧交 反面 猜疑 妒忌 出軌
諗番曖昧過兩個月無一齊 定係一段拍過兩年既拖 前者係深刻d

字都未撚串好

見到個flirt字不停比人串錯好撚辛苦
但好撚認同個post

前提係知flirt既對象係冇愛既成分 只係中意
如果真係愛 就有一齊會開心d

扑野個陣講淫賤野都好正

Flirt係激情 胡思亂想 心跳加速感覺
但一齊耐左 係有 甜蜜 細水長流 幸福既感覺

唔係鐘意firlt 點都唔會開心得去邊啦

Sor打錯
Flirt

會鍾意 但唔會係愛
愛既話你唔會只想去到flirt
靜係鍾意既程度 大家都係玩玩下

強迫症睇呢個post 好撚唔安樂

好想全部改返啱

有一種神秘感
一開始拍拖就冇咗

唔知，未試過。

呢種不確定性真係好撚吸引

故意討你溫柔的罵

有時見到對方扯到行晒
對方又見到自己扯到行晒
但又唔進一步真係好正

好啱
好想keep住保鮮愛情